楊潤雄 : 八間大學師生行為「做緊啲思考同改變」，預料下學年課程安排上也會改變

楊潤雄在立法會教育事務委員會上透露，港版國安法實施後，已約見八間資助大學了解執法細節；又指大學管理上已有「變化」，有校長多次公開強調守法，院校在場地管理、師生行為等「做緊啲思考同改變」，並預料下學年課程及安排上也會改變。

思想改造

送佢仔女返來啦

佢仔女仲係澳洲？
而家澳洲當中國沙包打喎

漢奸小粉雄

agree

good

同樣都係以打倒中共為目標

堅定左同學嘅心，抬高仇恨值